【2014年達哥 —＞ 2019年达哥】睇完呢兩張圖真係無得唔信「相由心生」

２０１４年達哥，神色正氣，目光如炬，赤子之容。

２０１８年达哥，印堂發黑，兩眼無神，略帶邪氣。

開始信「相由心生」 難怪啲政府高層，權貴，全部都係咁樣衰

目光如炬 點樣睇出黎

起碼望落有朝氣先

達哥因為無左班兄弟
寢食難安, 搞到個人謝晒

對待真兄弟，又點會叫人引戰狗

達哥：fake news

驚唔驚個樣變老

唔好再提呢個人啦好嗎

蛇頭鼠目，無論邊張相都睇得出係反骨仔 賤種

好似練左葵花寶典咁

2019年了兄弟

達哥沒有對不起你們，請放過達哥 網絡欺凌並不好受

冇左件花花恤衫
唔係達哥了

冇變。
只係心境變咗。
為未來舖路。
選擇接紅底 JOB。

俾我係達哥就一於去到盡
加入埋民建聯R返個議員做

林慧韡=岳不群